而家係我哋ngt天下啦 其他人同我躝埋一邊啦！！！

禾由無第一我切j畀邪骨京狗當波咁踢！！！

我同你地bug9不共戴天！！

想g冰個係邪骨京狗

屎忽鬼加入ngt大家庭未

笑撚到碌地.jpg

不了，我鐘意令女

平手好令女咩

知名專一單推會然暨反ngt先鋒

躝啦垃圾

係咪有咩5會

躪啦垃圾

請尊重！謝謝！！

冇人識你呀 撚樣

其實你係咪好撚鍾意我 咁撚鍾意下載我相
其實你咁鍾意我的相 不如我一次過
將我所有自拍相一次上載上嚟呀
唔洗你咁辛苦要下載好嗎
或者我燒隻光碟畀你 最多畀埋隻usb
有曬我咁多幅相好唔好
隻光碟同隻usb 我送畀你啦 見係咁捧我場
夠薑上網話我既約出嚟 當口當面屌柒我呀嘛
咪撚做埋啲網絡英雄傻仔啦
仲要起我底 打電話玩鳩我 打去我公司電話玩嘢
今晚八點鐘我喺旺角 夠薑過嚟係屌撚柒我呀仆街
我使唔使幫下你 不如約出嚟俾你見下我
其實好容易見到我㗎
我經常去銅鑼灣尖沙咀油麻地旺角太子
你試下撞唔撞到

唔好講咁多 夠薑出嚟隻抽

切未?